成日都民意民意，贏左咪有民意囉！

你地唔知歷史係由勝利者寫既咩？
只要我地贏左，林鄭就係禍國殃民，義士就係英雄，
如果我地輸左，林鄭就係平亂有功，暴徒死有餘辜。

呢一刻仲係可以中立既左膠，其實同裝睡既人冇分別，你點呐喊，佢地都只會緊守自己光環，呢種民意，有用？

天子犯法，與庶民同罪，我地用左幾千年，先由封建制度演進至公民社會，係領導既問題，就換領導；係制度失效，就應該改革制度；制度腐朽，就應該砍掉重練。

將選擇權交比政府，然後希望有明君出現，還我朗朗乾坤，呢種人，唔配有民主。

而我地可以叫醒佢地，可以拉攏佢地，甚至呃鳩佢地；但因為佢地既說法而劃地自限，作繭自縛，咁你，同佢地有乜分別？你唔係覺醒左既咩？你早知道自由係代價嫁？

所以，唔好再講咩民意，如果想知民意，點解我地唔搞公投？解散警隊，重組議會，重建香港？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

其實民意調查已經好清楚，今次民意非常明顯，反政府既佔絕大多數

要民意有效，方法就係公投，有公投，就可以下一步，就可以出師有名，我係咁理解

中共打嬴國民黨
又咪一樣日日吹是中國人支持自己, 先嬴到國民黨

事實上中共差唔多收皮, 然後日本侵華, 國民黨完氣大傷
中共在後方發展, 先打嬴國民黨

係國民黨腐敗在先，中共先有機會反cup ，其時通貨膨脹之高、同津巴布韋有得揮。

所以我地換一個黨上去係唔改變仼何野，要既係公民覺醒，全民政治，維護制度有效，消滅腐敗。

同意，
中國人現實文化裡面，大部分並非分是非，而係勝負。
當你贏左 / 氣勢強大時，d人就會企你果邊。
所以你要得民意，並非去教導人民，而係去打一場勝仗。